疤狗出黎主持公道未

利物浦走甩兩球12碼

潛哂了 橙

屌猁又冇得幫自己洗底
屌黎做咩

波台風紀今場撐猁？

轉咗撐猁啦

直接決賽支持利記 其他唔計

下 唔支持利點樣贏皇呀 咪傻啦樓主

羅馬反cup地上最強3球都唔夠做？

羅>疤>皇
疤仲話自己識波帝

疤狗可以又一次化大今場幫自己洗底
正如連蛆果球都屈都黑哨一樣

想借我猁轉移視線

怨婦黎講疤狗真係世界級

有皇迷話唔洗主持公道呀

借圖

疤狗真係好肉酸

死撚晒呀死巴狗？

過晒頭

皇狗真係好撚弱智 利狗黑哨就代表你地唔黑哨？ 又拉鳩人落水遮醜 真係好撚肉酸

成件事就好似一個小學雞做錯事 俾人鬧 跟住就淨係識指住另一個人話“佢都做錯啦 點解唔鬧佢 ” 不過都理解既 蝗狗係多D小學雞

吓 我剩係叫波台風記出黎主持公道
唔明主題就唔好入黎答爹啦

你依句留番同疤狗講

死疤狗真係弱智，樓主幾時有提過皇

嘩又出絕招 蝗狗真係最撚中意扮無知 敢做唔做認 成個用意咁撚明顯都話唔係 跟住又可以話用小人之心度君子之腹 蝗迷果然不敗

你唔出黎比人撚咪唔會輸囉on9

蝗疤溝埋一齊做瀨尿牛丸啦

其實都唔明佢地做乜唔屌
如果羅馬無畀人黑入到決賽

只有兩個情況發生：

1. 羅馬贏
疤狗可以打j 羅馬勁到做冠軍
輸3-0 出局都好正常
笑佢地做乜呀

2. 我皇贏
疤狗可以打j 皇馬係西甲 2/3 弟
歐聯冠軍又點
西甲咪又係輸畀佢地

屌利狗黑哨仲可以道德值爆分

敗走

原來有苦衷

打埋決賽先Jer我皇

曼狗出黎未

有撚話過蝗唔係黑哨咩
依家係話你班低賤疤唔撚出黎幫羅馬主持公道

琴晚波台唔係十鳩幾隻疤狗一齊衝出黎話皇黑哨咩
做咩今日又冇正義感上身維持足壇跌序

弱撚智疤狗 而家屌柒緊你地對狗眼選擇性失明呀碌柒

邊止十幾隻 加加埋埋可以搞個疤狗嘉年華會

八奇

垃圾籮本身都要落地獄啦,阻住晒